📸

求原圖

金城武

日光足夠加上你想影接近望到既auto mode唔錯

做有時係想暗啲突出主體就可能要較

試過影完相之後見到隻貓，但較嚟較去

貓就走咗

我想開個post放自己啲相，但又好似未夠班

元朗巴打

唔係
只係元朗多野影

屌
唔講賴料布咩

留個名

依個點做到

花